［轉］煙鏟 (INTEL) 亮劍證明11代比對手更強！

Intel 證明 Core i9-11900K 遊戲效能比 Ryzen 9 5900X 強

網民回覆節錄：
昨天 10:12
#2
笑了，Intel簡報又進步了。最重要的製程卻不敢寫。

昨天 12:24
#4
功耗也比5900X強

昨天 13:17
#5
太慢推出來了，今年冬天還蠻冷的。現在出貨的話，家裡用電腦時可能不必再準備電暖器了。

出遲人幾個月，快果幾%好意思拎出黎講

全部都係1080p

我愛intel!!

1080p先最食cpu

Intel都有唔敢拎Online Game比較既一日
CSGO呢?

14NM贏7NM, A狗仲好意思仆出黎柒, 面都唔要
ZEN3贏COMMET LAKE幾%就好勁好勁, 輸ROCKET LAKE幾%就"好意思拎出黎講"

我估應該贏得返
話曬吹咗咁耐ipc雙位數提升
係唔知佢敢唔敢貼個功耗出嚟啫

intel今次要玩減價戰先得，14nm都用咗6年。執平intel cpu係時候。

仲要個價

等到實際用家評測先啦

然後貴 3 成

三千蚊買5600X
VS
三千蚊早排外國大SALES買10850K
VS
千四蚊淘寶10600KF

絕望事實, 一粒10600KF+Z490 S01都平過一粒5600X
ON9先買AMD

點解講56x
成個硬件台堆人係買59x

But點睇11gen

家下10600kf 同5600x 同級咩？邊可以咁比
雖則又唔係話快好多

睇reddit 啲人話
上代intel係呢幾隻驚度已經有贏amd幾％
新呢一代只係多左2-3％

5950x 16核上連登會快D

11gen得八核邊有人睇得上眼

你唔明佢講乜
講緊成日話amd既性價比

咁single thread performance 都唔多樂觀

咁買tr

99usd?

未出

配合埋3090睇YouTube
聽講畫面會靚D

冇咩feel
a卡 色水靚啲

買水泵同cpu block先